與其睇「試。當真」，不如轉睇「思。想加」啦！

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

清小氣鬼

樓主反熱時？

人地話你「極有可能係熱血公民, 區議員, 準立法會議員或暗共.」，你有咩回應？

我收金錢宣傳

你又誤會啦，叫你讀多D書又唔聽。
我話介紹療法，幾時話要拍啊？點拍啊大佬，好似你咁因為嫖妓感染性病的人，好難搵。因為一般來講唔會周圍唱。我去邊搵人拍？

思想哥勁風趣

多謝支持，但我意思係比你一個睇。畢竟有性病只係少數人，大部分觀眾冇興趣。性病呢個話題，同我萬人大家庭任何一個都冇關係。

咁你答我游學修同袁澧琳係咩關係
袁澧琳就有個黑犬男友

圖中條撚樣係學哥？

唔係游學修 唔通係你老豆咩

我以為係胡慧冲

佢好似困咗係泰國